一人n 首抄人嘅廣東歌

如題 . 我先

我未夠好 - 許志安

vs
Nice Dream - Radiohead

不良嗜好 - 陳奕迅

vs Cigarettes and Chocolate Milk - Rufus Wainwright

先拋住咁多先

零時起哄

繼續
好不容易遇見愛 - 楊千嬅
"曾踏破過深海
尋求你我所愛
回頭像赤足接力賽
陪同你失望又期待 "

vs
rachmaninoff symphony 2 movement 3

點少得宋禮勤嘅櫻花?

國貨城失憶諒解備忘錄 (pulp fiction soundtrack)

Mr.

咁少嘅喂

咁一定有Bon Jovi 坐時光機黎香港抄歌果首喎..

vs

不浪漫罪名